死一個李偲嫣，拉50個泛民，超級超值啊！

樓主走先

一個老衲換一個南京

兒登擺明係大鳴大放，班友當正基地咁

Karma呀

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！